香港 ʟᴇɴɴᴏɴ

基本要求 :
互相尊重

四不了 厹 娘娘 瘋狂叫春 部份GIF(咸,肥婆,GAY)

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【國際路線】全世界印依款標語

推

講多啲